# CERINTE #

Implementati urmatoarele clase:

#1. Persoana:
    - clasa abstracta cu atributele: nume, email, varsta
	
#2. Client:
    - clasa ce mosteneste clasa Persoana si are ca atribute in plus: nrClient,
    listaFacturiPlatite (array de 5 elemente)
    - comportament platesteFactura(factura, platitDevreme)
                 - cand un client realizeaza o plata prin apelul acestei metode
                 se vor seta atributele corespunzatoare din factura ca fiind true,
                 - de asemenea, se va adauga factura platita in listaFacturiPlatite
                 - daca parametrul platitDevreme este true, atunci se va aplica un
                 discount de 10% la totalul platit din factura.
				 
#3. Angajat:
	- va implementa Builder Design Pattern
	- clasa ce mosteneste clasa Persoana si are atribut in plus: nrAngajat
	- comportament - emiteFacturaDigi - returneaza o instanta a clasei FacturaDigi/FacturaEnel.

#4. Factura:
	- clasa cu atributele: sumaTotala, nrFactura, platitDevreme, platit
	- metoda ce afiseaza datele tuturor facturilor ce au fost emise

#5. Firma 
	- adresa, arraylist angajati - SingletonPattern
	- metoda angajeaza care adauga o instanta de Angajat in array-ul de angajati doar daca el nu exista deja in firma

Pentru toate clasele definiti atributele ca fiind private si realizat incapsularea acestora.

# Definiti o clasa DemoFirma in cadrul careia sa:
	- creati 3 instante ale clasei Angajat
	- creati 5 instante ale clasei Client
	- emiteti 5 facturi si platiti 3 dintre ele devreme si 2 la timp.
	- afisati toate instantele de factura ce au fost emise

! Atentie - pentru indeplinirea cerintelor sunt necesare si alte elemente adaugate in cadrul claselor, pe langa cele enumerate mai sus
*/